既然有時間在最後壯烈犧牲，不如完美地活到最後一刻

美しく最後を飾りつける暇があるなら最後まで美しく生きようじゃねーか

幫推
刀劍世界第一